冷壓果汁機 vs慢磨果汁機

其實係咪差唔多

上網搵唔到太多資料
有無巴絲熟呢兩部野

前者冇用過，
而家用緊隻韓國惠人hu700
之前兇宅清貨15xx全新入手
開心使用中

易唔易洗？

易呀

慢磨